致示威者們 我受夠了

你們的團結精神去了那？ 當初6/9二百萬人的團結. 6/12的勇氣. 7/21的不屈. 你們忘記了嗎？ 示威者願意冒著風險站出來 你們應該鬧他們嗎？ 我知道愛之深,責之切 但你們可以心平氣和地說嗎？ 當遇到五毛時 你們應該和他吵而不是討論重點？ 當遇到不同政見的人時你們應該是打他？ 這跟藍絲有可分別？ 難道還擊不是自衛而是（Ｃ鳥）？ 你們不是無大台的嗎？ 那麼為何見到陳雲的文就取笑,因人廢言？ 請你們不要輕易宣佈失敗,我們只能勝利. 我不是讓你們沒有憤怒. 但請記著,別讓憤怒充昏頭腦,請對準苗頭. 你們不是透明人,所以請做好保護措施. 最後,我愛你們.天佑香港

up

輸哂

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

真心睇唔明想講乜！

遠水 希望有4000和理非幫手

推

你們不是無大台的嗎？ 那麼為何見到陳雲的文就取笑,因人廢言？

望落好地地
見到呢句即哂
Bye

係咪因人廢言啊你？

5毛呢排好勁
和理非集會，不了，送頭，政府唔會批
勇武升級，不了，影響國際戰線
休息，不了，搞散活動
批鬥同路人，ok，私了左膠，割席勇武
P牌，原罪

real

ghost黎?

ghost only in mw2 bro

我也受夠了

自己推都上到熱門嘅

我點知

拉

Pish

？

有人害怕香港人團結了

陳雲不了

用愛去感化五毛啦好無

因陳雲廢文

我屌你哋呀，咁快放棄
只許贏，不許輸呀

睇清楚未？

係,成日有人我宣佈失敗

立完蒙面法之後收晒皮
日程表都無人理

如果我係所羅門篇文加陳雲會點

冷氣左膠
就係呢d 人先拎運動行唔到落去

係,成日發失敗論

難道還擊不是自衛而是（Ｃ鳥）？

收皮啦左膠

講野199

我宣佈分化開始

支持自衛還擊

左膠 唔該睇下撞斷人腳 仲有五十萬收條仆街

所有人都係付出犧牲好多野

的士佬撞到個女仔骨折，全香港人去比個擁抱的士佬試下感化佢？

利申：不割

Yes還擊

199?

日程表有理到
不過目前日程表活動規模比較小

連登仔隻眼有冇事？

收皮啦

部分正確

兄弟爬山，各自努力

Respect

同感

係唔係昭明公主

下次唔加陳雲ok?

做咩叫我收皮

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

好早已經有巴打講過
呢個係標準維穩手段之一

五毛偷偷留下負皮

Tui

失敗論

自己睇ok嗎？

記起第一個為革命死既人未

真心有D柒 sor

係,保持憤怒

reason pls

另類連儂牆 家家戶戶都知道

幫推

樓主個名有斯文
即係和理非啦
噢 休息撚block!!

就百正皮啦,唔洗咁嬲啦.

唔識講 只能講 果種柒味好天然

sor

陳雲根

所以篇文有咩問題

Thx

陳雲=負皮 sor 下次寫所羅門

無哂行動post , 無咩文宣 , 輸哂

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

6月9係一百萬

善用不推文

唔係內容問題
係你文風俾我嘅感覺

sorry寫錯咗

簡而精,真係最近連登嘅總結

Yes

up乜9

sorry 下次寫好啲

偽黃文

usa

支持吞

偽藍文

又係陳雲條仆街嘅信徒

你學好d中文先？

你邊位

明明進步左好多
以前唔還手
依家私了
殺雞儆猴有咩問題

無問題 屌得好

舉美國旗都係陳雲信徒

私了轉講自衛唔得？

垃圾

原因？

叫美軍派ok?

衰啲講 買左咪又係跑

講垃圾嘅留埋原因啦

唔可以話所有人會走嘅,有三次開槍,－次射人都冇跑啦

另類連儂牆 家家戶戶都知道

我都好同意好多手足情緒有時失控，太激動可能借壞了事，不過兄弟爬山，加油

Yesbut唔割

依個可能係今日最多負皮嘅熱門post

陳雲是負資產

真,勁多負皮

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

得一個point 陳雲萬歲 陳雲係我再生父母🤣

69 係100萬
616 先係200萬

有架的士撞埋黎 你教我點自衛

sorry

佢跌出的士之後自衛

11/10 十八區 全民文宣